他找癌女援交挨告性侵 辯「碰都不敢碰」

台北市一名曾姓男子已有女友仍不滿足，竟找援交女到女友住處性交易，結果遭援交女指控性侵，曾男辯稱這名援交女當時罹癌，身上還插著人工血管，他連碰都不敢碰她，獲不起訴後反控女方誣告，但台北地檢署認為不能因為曾男獲不起訴，就認定女子誣告，因此也將癌女不起訴。

這件誣告案件，要從一起性侵害案件說起。去年5月28日凌晨，1名女子在台北市立聯合醫院婦幼院區溫馨室，向警方哭訴，說她曾在酒店上班，意外的罹患癌症後在家休養、接受化療，但因就醫、生活都需要錢，逼得她必須外出謀生。

女子表示，她在酒店工作時，曾有一名好心的客人留給她一張紙條，告訴她如果想要做正常的工作，可以聯絡紙條上的人，她在家裡翻找到這張紙條後，就依上面的電話，聯繫上曾姓男子，得知曾男有一間個人工作室，位於台北市信義區，就約定於去年5月27日見面。

女子指出，當她進到房間後，才發現那裡根本不是工作室，她覺得苗頭不對，想要轉身走人，曾男卻亮出一把水果刀，叫她到床邊，然後恐嚇她「我是通緝犯，現在需要用錢」，恐嚇她將身上的錢拿出來，後來發現她身上錢很少，才沒有拿走。

女子還說，當時對方拿不到錢，就命她脫光衣服，她苦苦哀求，說她是癌症病患、身上有人工血管，還在接受化療，但對方不死心，最後仍戴上保險套硬上，做到一半她因為很不舒服，才改用嘴巴幫他口交，事後，因為曾男的女友快要回家，才放她離開。

曾男到案喊冤，辯稱對方是他找來的援交妹，她一到就向他訴苦說自己在化療很可憐，還一直說身體不舒服，他見對方身體真的不好，也沒興致，就請她回家好好休息，不要出來做了，當天他住在女友家，根本不知道水果刀放在那裡，怎麼可能亮出水果刀。

檢察官調查發現，案發當天女子就去報案並驗傷，但是她的口腔、外陰部、陰道深部採集的檢體，全都沒有驗出任何男性DNA；另外警方也在第一時間前往案發地搜索，也沒有發現任何使用過的保險套，房內也查無任何可疑跡證，因此將曾男不起訴。

曾男在獲不起訴後，認為北檢已證明他是冤枉的，所以反控女方誣告。

北檢就這起誣告案展開調查，發現當時在女子身上沒有驗到任何一絲曾男的DNA，因而做出不起訴處分，但是在警方調查這起性侵案時，曾詢問曾男是否有摸、舔女子左邊乳房，曾男表示「有印象」，還說，除了左乳他沒有碰她身體其他部位，且都經過她的同意，若曾男有摸、舔，最後卻沒驗到DNA，顯然不能因為未驗出DNA就認定完全沒有這回事。

檢察官認為，當時性侵害案是因為事證不足，才做出不起訴處分，但不能因為不起訴處分，就認定女子申告的內容全是憑空捏造，因此也將女方不起訴。（呂志明／台北報導）

生cancer都要援交 台妹真係

賤女人

屌完完全全咩證據都搵唔到 擺到明老屈都唔可以告番轉頭 真係慘

有玩過左面波
當打和啦

女人永遠站係不敗之地

檢察官認為，當時性侵害案是因為事證不足，才做出不起訴處分

文盲?

我講緊點解冇得告番條女
文盲？

最美麗的

唔檢控唔代表佢係冤枉冇做過 , 只係代表唔夠證據砌佢 , 疑點利益歸於被告咋

檢察官調查發現，案發當天女子就去報案並驗傷，但是她的口腔、外陰部、陰道深部採集的檢體，全都沒有驗出任何男性DNA；另外警方也在第一時間前往案發地搜索，也沒有發現任何使用過的保險套，房內也查無任何可疑跡證，因此將曾男不起訴。

岩啊 疑點利益歸於被告 但佢依加只係疑犯 性質屬於協助調查 何來被告？？
相反 男方可以話係冇證冇據下被指性侵 你覺得對佢聲譽有幾大影響？

的而且確唔排取有好多性侵既禽獸 但你憑咩講每次一出現呢d事就一定係男方錯

風景

化癌做得多d骨都脆d, 一陣屌撚散左就大鑊

所以話呢

台灣明明有罪假定，d性侵案成日都告唔入

成個故事作到出黎真係屈左機
去做劇作家啦屌你老母